我正式宣布csl正一辣殺！

話說小弟一路用開csl 4g 6gb plan,
每日都搭地鐵返工，不嬲地鐵上網慢我都忍佢架喇
不過我仆佢個街近呢兩個月搭地鐵直情連網都上唔撚倒
放工6點鐘由中環到北角唔好話load圖喇，email都開唔撚倒
想問下有冇用csl ge手足係咁？定淨係我先咁
用其他supplier ge手足地鐵上網又順唔順？

使撚你宣布咩 用過既都知啦

一早轉左用香港寛頻啦

對唔撚住攞，師兄宜家用緊咩台

Hkbn得唔得？係咪用緊108$plan?

有，觀塘線完全被廢，佢老闆

嬲

原來綠色線ge手足情況都係一樣

same here

幾年前用過，現已永久black list

好穩定！
穩定地某一兩站一定load唔到

Csl表示，綠色線只有車尾收得好

西鐵有時連wtsapp 都send 唔到岀去

用緊表示

我同你講港島線都一樣 除左堅尼地城至灣仔果段

真心差，講緊係近乎咩時間灣仔站都係死症

我知啦巴打，我都係受害者

九龍塘
石硤尾
太子
fail

我係灣仔同測鰂鯒一定死

要比多d手足知道，唔好再中呢間垃圾公司ge伏
又貴又廢